屌您老母又開花市

開乜9呀 減半就可以有1.5米咩

場租全免

庫房唔係話莫財架咩

貼錢比人做生意 無本生利

本身已經賣貴啲昆9人

呢家本都唔洗

又益老細

777剩係識照顧做生意做老細果班

上次借啲意科水比支那老闆

今次又來

失業率就日日高

設立全民失業援助金多多籍口推
唔肯做

佢個啲援助全部益支那架

根本無諗過用啲錢幫香港人

可以點投訴cut左佢

開花市但唔開堂食咩玩法

全部鋪都係工聯會就好笑